女人係咪大撚哂?

我舉例先
幫女人開門: 你呢家歧視女性?開門洗鬼你幫

唔幫女人開門: 有冇搞錯 一啲都唔gentleman 囉 好廢囉

ching ho ball

女人係雞

一句對住臭西唔駛講風度，完